MAJOR1:I nostri servizi Intel potrebbero individuare e catturare una spia nemica che inequivocabilmente ha lavorato agli sleali $race$. Un rapido interrogatorio però non ha portato ulteriori informazioni.
MAJOR2:Il nostro servizio segreto scovato un agente dei servizi segreti nemico che molto probabilmente appartiene a $race$. Dal momento che non ha mostrato alcuna volontà di collaborare, il Gran Re ordinò la sua esecuzione pubblica il giorno di quest'anno della grande liquidazione.
MAJOR3:Un vigliacco nemico è stato catturato dai nostri guerrieri onorevoli. Tutto fa pensare il fatto che questa spia appartenente alla $race$. Per la sua non-cooperazione, fu decapitato nella vergogna. e disonorato...
MAJOR4:Taq'rhiar e un abile agente segreto di $race$. Da quando ha resistito a tutte le nostre tecniche di interrogatorio fino ad ora, il suo status di tutta la vita prigioniero rimane fino a quando il suo atteggiamento verso di noi cambia.
MAJOR5:I membri del Ordine Cartare potrebbero rifiutare un agente nemico che apparteneva alla $race$. Per nessun interrogatorio né tormento lo ha invitato a fare alcuna dichiarazione, fu giustiziato pubblicamente.
MAJOR6:Siamo orgogliosi di trasformare questa spia nemica verso la gloriosa Vi. Probabilmente egli appartiene a questi host, $race$. Tutto ciò che appartiene a seguito delle mani fatali del VI come sempre.